起來！我帶你環遊世界

我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態